究竟白鬍子教過艾斯啲乜野?

除左比個隊長佢做，比佢暗殺當訓練仲做左啲咩
四皇隊長唔識霸氣醜唔醜怪啲，霸王色又控唔到
同佢同期資質差過佢既sabo同luffy都有人教啦，sabo仲要咁勁抽
如果佢識霸氣可能唔洗咁早死
就算死都可以有番激戰啦，唔洗好似依家咁日日比人bin

艾斯收皮一d感覺都冇 果時睇d人講到爆喊咁
其實佢地d兄弟情又唔係花左好多時間去講 出場時間又小 感動你老母咩

睇到路飛搞咁多都救唔返艾斯係幾可惜既
但一日都係艾斯個仆街仔比人串兩句就走去同紅狗隻抽
佢真係浪費曬路飛同老爹既努力囉，老爹真係枉死
真係睇撚到嬲，乜感動都冇曬啦

艾斯既死只係劇情需要

睇黎要火影先有人討論

需要D乜 死完路飛仲係ON9仔咁

伏筆黎嫁 你識條鐵

比你快過我添

btw, 伏筆黎架 你識條鐵

佢唔死邊有2年後

白鬍子震懾咗打艾斯主意的世界政府同海軍

俾機會sabo出場

伏筆王

艾斯死左先要整個sabo出黎，繼續兄弟情

艾斯唔死 跟本輪都輪唔到路飛做海賊王

艾斯一定要死 為咗做路飛嘅養份

同鼬一樣

比返鼬我呀

同鼬邊有得比 咪on9啦

教佢點心口穿窿

鼬唔死佐助可以做乜春

3勾玉做得啲咩

大家都係劇情需要而死

你想比較啲咩？

你就真係咪on9啦

艾斯唔識霸氣？ 只係以前冇畫出黎

自來也
One piece 隻船燒左講個段野真係睇到眼濕濕

艾c死 真係無咩反應

點解熔岩果實克燒燒果實

果時都未有依個設定

你真係on撚9 明顯鼬死個劇情重要好多啦 點會一樣啊？？？

艾斯死完根本無特別 邊有得一樣

我話剋就剋
無得解

agger
完全唔明喊乜 反而羅賓話我想活下去 同燒梅利號就真係差啲喊

我投監獄城mr2一票